點解 8號 風球 股巿會停？

明明成堆電腦數字

交易所冇人翻工？

明明無風無雨，咁你又唔返工？？

無人開總制, D機唔會著

大戶放假屌女

因為廢老要用人地D機做交易 唔識用電話

基本法賦予港交所起8號風球暫停開市既權力

都行電子貨幣 虛擬銀行啦
停股市真心不智

銀行唔開
做唔切t+2埋數？

wfh

大風會吹冧大市 唔老禮 所以唔開

冇人返工 邊個寫黑板

大時代年代咩
好有畫面

大浪會令股市太飄

其實星期六日都唔應該停
最好24x7滿足班賭仔

大戶大鱷都唔返工，得啲魚仔入市就唔好睇啦。

唔俾朱太系推個市落去

成班垃圾賭仔咁想開市
驚輸唔切？

大時代都已經對住個電子屏幕鳩叫跌跌跌啦

巨浪~捲起朱千雪~

不如問點解四點要收市唔攪24小時丫

餐廳都開得,但股市停真係廢

太大風驚金融風暴